Registre Réfractaire
=========================

Bot discord pour l'usage de la communauté des Réfractaires du discord du Canard Réfractaire.

https://discord.lecanardrefractaire.org

Feuille de route
---------------------

voir [ROADMAP](ROADMAP.md)

Dev en cours
---------------------

check mose si t'as des questions
